抄星加坡，人捐你又捐，捐比d ngo比人貪走晒都唔比醫護人員

學虎不成反類犬